《蘋果》正向警方查詢是否有警員涉強姦案被捕，以及女受害人會否亦是警務人員，正等候回覆。

警方再度爆出性醜聞。消息稱，早前數名男女警員前往酒吧消遣之後，部份人離開，餘下兩名男警帶同一名女子前往一間酒店租房。事發後，該名女子報案，報稱在酒店內被兩名警員強姦。據悉，警方接報後高度重視，經調查後拘捕兩名男警，案件交由西九龍總區重案組跟進。

唔驚一吓咬佢咩

屌你張gif

功夫不好不要不用套

有冇開記招?

我係諗緊點解會唔咬，狗都會enjoy幫狗口交?

sorry sir 出動